正常人閉氣閉到幾耐

24hrs

一世

你想閉幾耐就幾耐

好似話少過2個鐘證明肺功能有事

視乎隔離有冇人放屁

搵我？

三分鐘倒

30-60s

放鬆全身既話分半鐘